wifi經常突然斷線 disconnect再connect又冇事

係咩問題呢
好似近排垃圾windows update完就咁
有冇師兄請教下

Me too

上網睇咗陣好似真係windows update問題